［咁就一世］撿屍性侵偷拍9女 李宗瑞再判39年定讞

淫魔富少李宗瑞6年前犯下震驚全國的夜店把妹性侵、偷拍案，被依強制性交、妨害秘密等罪嫌起訴，其中10罪淫害11名女子部分，2015年底判刑20年定讞，李男已入監，高院更一審審理李男另8罪性侵9名女子部分，依乘機性交、強制性交等罪，合計再判李男39年2月徒刑，最高法院今駁回上訴，維持更一審判決定讞，將由檢方聲請法院定李男應執行刑。

李宗瑞（33歲，在監服刑）是元大證券董事李岳蒼的兒子，被控從2009年起在北市夜店獵豔，先後撿屍30多名酒醉正妹或小模，帶回他在北市信義區的豪宅性侵或偷拍，2012年7月被一對受害的姊妹花提告揭發，李男一度逃往南部藏匿，同年8月投案被關押至今。檢方分成兩案起訴李男性侵、偷拍19罪共21人，其中18罪淫辱20人部分，一審依強制性交、乘機性交與妨害秘密等罪合計判刑22年4月。

李男上訴高院二審承認偷拍性愛影片，但堅稱與所有被害人都是兩情相悅，二審不採信，2014年9月加重改判李男共79年7月徒刑，應執行30年徒刑。其中未涉性侵、單純偷拍6人所犯5個妨害秘密罪，高院二審判決即定讞，被裁定應執行3年2月徒刑，李男隨即從在押被告轉為囚犯服刑。

餘13罪上訴後，最高院2015年10月駁回李男性侵其中5女所犯5個乘機性交罪的上訴定讞，經高院重新裁定李男上述10罪應執行20年徒刑，最高院同年底駁回李男抗告定讞。

至於被發回更審的8罪9人受害部分，最高院要求高院應補問先前因出國或懷孕而未出庭的被害人，並查明其中一對同時遭李男狎褻的姊妹淘，有無遭李男下藥，高院更一審詳查認為無證據證明李男下藥迷姦，依乘機性交、強制性交等罪，合計再判李男性侵8罪9人部分共39年2月徒刑。

李宗瑞不服更一審判決，上訴否認性侵害犯行，指稱提告女子均同意與他發生性行為，且過程中意識清楚等。最高院認定更一審不僅調查清楚，且已綜合考量李男不顧與被害人之情誼，嚴重侵害被害人性自主權，使其等心靈受創至深，罪責重大，量刑並無濫用裁量權限，今駁回李男上訴定讞。

由於本案偷拍影片在檢警偵辦期間外流，造成多位被害人身心受創，民事部分，李男被判償9人共1200多萬元確定，還有9人向李男求償1700多萬元，仍在審理。

至於李男另一案涉性侵一女部分，已獲判無罪確定。至於李男應執行刑期，須待檢方聲請法院重新裁定，最高仍以30年為限。

（黃哲民／台北報導）【更多新聞，請看《蘋果陪審團》粉絲團】
>>加入蘋果日報粉絲團94即時94狂！

牡丹花下死

傻仔

有無合集

咁就一世

如果咁可以叫咁就一世 咁呢個一世我唔介意叫咁就一世

傻仔有錢成世人大把女屌啦係要強姦嘅 而家乜閪都冇得屌

台灣勁到！

點解有錢人都判咁耐 好唔公平

有Ｄ屌屌下醒返
騎乘返李生
點計？

一次食曬一生配額，下半世獄中打飛機

其實條仔好慘
不如警察查下班受害人
如果咁都叫強姦
我都幾肯定佢地成日比人姦

然後基本上警察可以是但去夜店問條女
一條女一定比唔只一個人強姦過
然後再查啲撿屍男 又可以查到一班新受害人
查查下全部夜店女都係受害人
全速仔都係強姦犯

全世界男人都嚮往既一張床

D女好似好enjoy

抵啦，好多人窮一生都屌唔到咁高質既女，佢仲要屌到咁多個

入到女你驚無女人?再能屌過

打飛機咪好 最怕畀人

我記得佢好負責任, 對住D 囡囡全部帶套 ,

可以做減刑理由嗎???

咩呀用自己d口水嫁做ky嫁
不知幾能好人

余初見第日見到會有咩感想？

呢個真心慘
比女權害死

都想知開頭掙扎
屌屌吓攬住佢係咁車
算唔算强姦

迷姦

個官係咪要睇哂啲片
咁長又唔畀打飛機會唔會谷爆

我有老公

土耳其淫狼嗰堆竟然真係冇流出

好似有曾x玄份
條女事後收左皮咁濟

上庭係咪要播片做證據 唔係點證明係咪強姦

食過樂仔老婆都抵喇

越睇越嬲
判得有咁重得咁重

才疏學淺 宜家先知有個讞字

有無人有seed ，粒粒都死哂

有呀 迪仔達 條女

換轉係香港，唔知會判幾耐

連繼母都屌埋，成個電影業俾你搞彎曬啦。

＃義母＃生放送

間房仲熟識過自己果間

然後就瞓監獄

我依d 30分鐘up就要打飛機

瑞囝每條女都係兩分鐘貨仔就大把女

有錢真好

繼兒動母

我不要 我不要

最好j邊條

其實有邊條女係出名？

全名係咩

屌埋繼母中出埋呢下真係

點睇都唔似豪宅

比d淫雞屈真係慘

佢老豆老母真係慘，到死個刻個仔仲坐緊，而家有仔=冇仔

曾愷玹？

喺監獄可以體驗吓比人屌

台媒爆料，其實李宗瑞心中早已惴惴不安，他曾向囚友訴苦，擔心性愛光盤流傳出去會娶不到老婆，還自嘲：“看來只能去歐美娶妻了

睇完佢d片都好響往台妹腳指

條氣順番晒

判咁重好大原因係台灣法院好人治
政治不正確/道德罪行果啲死撚硬

迷姦加偷拍喎，仲要有啲係係咁叫唔好

連環殺人犯咩39年
頂多咪十年八年

人治先會判到39幾年姐

仲要本身班女夜店玩開
佢係衰咸濕姐
罰得仲重過街邊捉良家婦女返去強姦

泳池呢

唔識就收皮啦。。。。一罪一罰 人咩治

唔係叫雞炸咩

屌繼母依下真係濟諗返起都扯旗

唔識你老尾
合完都39年唔係人治係乜柒
係大陸法先咁閪咋傻鳩

佢本身諗住都係屌下夜店班雞
又唔係捉咩乖乖女屌
咁都比人判39年真係無撚陰功

連環迷姦，連環偷拍，連環強姦，仲要好似有啲係中出

夜店玩開，但迷姦喎，夜店有提供迷姦水？都未計偷拍嗰啲

落藥喎

連咩環 有啲女唔知幾high
係片流出先扮貞節扮受害人順便呃返幾百萬賠償
根本就係有啲女好鍾意呢味
比錯signal條咸濕仔以為好多女人都係咁
就玩出火
你估得佢一個咁玩咩

但有啲女叫晒唔好喎
落埋迷姦水喎，又關啲女事？

笑死 唔通你認為佢對唔同人落手 但只應該判 1個強姦？

咩叫大陸法傻西 難道英美法係唔同時間對唔同人做迷姦既行為 只判1條強姦刑期10年？

吳亞馨果d好正

講真 你睇a片都叫也咩爹啦
嗌唔好就真係唔好咩
當然當中有一兩個係真係明顯唔想
但其他夜店雞都入佢數就真係好撚冤枉

連環偷拍喎

有d殺人都冇判39年咁重啦

偷拍使唔使39年啊

連環

原判決關於丁○○對甲1 、甲2、甲3、甲8、甲9、甲10犯乘機性交罪、
對甲1、甲2、甲3、甲5、甲8、甲9、甲10、乙女犯妨害秘密罪

你數下 有幾多條

又咪係偷拍

你殺一個人判10年 你強姦一條女判3年 咁你強姦10個一定會重過殺1個人啦係嘛

話判得重個班
麻煩飲完迷姦春藥之後再去比佢屌
然後拍埋片
係咪落藥依兩個字你地睇唔明？
落夜店實預左要比人老強？
咁你唔好落老蘭四圍捉女屌？

入到去比人迷姦反轉頭

編號│ 宣告罪、刑及沒收 │相對應之犯罪事實 │
├──┼───────────────────┼─────────┤
│ (一) │丁○○犯乘機性交罪，累犯，處有期徒刑肆│事實一 │
│ │年拾月。扣案如附表二編號1、2所示之物，│ │
│ │均沒收，於全部或一部不能沒收或不宜執行│ │
│ │沒收時，追徵其價額。 │ │
├──┼───────────────────┼─────────┤
│ (二) │丁○○犯乘機性交罪，累犯，處有期徒刑肆│事實二 │
│ │年拾月。扣案如附表二編號 2所示之物，沒│ │
│ │收之，於全部或一部不能沒收或不宜執行沒│ │
│ │收時，追徵其價額。 │ │
├──┼───────────────────┼─────────┤
│ (三) │丁○○犯乘機性交罪，累犯，處有期徒刑肆│事實三 │
│ │年拾月。扣案如附表二編號 2所示之物，沒│ │
│ │收之，於全部或一部不能沒收或不宜執行沒│ │
│ │收時，追徵其價額。 │ │
├──┼───────────────────┼─────────┤
│ (四) │丁○○犯乘機性交罪，累犯，處有期徒刑肆│事實四 │
│ │年拾月。扣案如附表二編號2 所示之物，沒│ │
│ │收之，於全部或一部不能沒收或不宜執行沒│ │
│ │收時，追徵其價額。 │ │
├──┼───────────────────┼─────────┤
│ (五) │丁○○犯乘機性交罪，累犯，處有期徒刑肆│事實五 │
│ │年拾月。扣案如附表二編號1、2所示之物，│ │
│ │均沒收之，於全部或一部不能沒收或不宜執│ │
│ │行沒收時，追徵其價額。 │ │
├──┼───────────────────┼─────────┤
│ (六) │丁○○犯強制性交罪，累犯，處有期徒刑伍│事實六 │
│ │年。扣案如附表二編號 2所示之物，沒收之│ │
│ │，於全部或一部不能沒收或不宜執行沒收時│ │
│ │，追徵其價額。 │ │
├──┼───────────────────┼─────────┤
│ (七) │丁○○犯乘機性交罪，累犯，處有期徒刑伍│事實七 │
│ │年貳月，扣案如附表二編號1、2所示之物，│ │
│ │均沒收之，於全部或一部不能沒收或不宜執│ │
│ │行沒收時，追徵其價額。 │ │
├──┼───────────────────┼─────────┤
│ (八) │丁○○犯乘機性交罪，累犯，處有期徒刑肆│事實八 │
│ │年拾月。扣案如附表二編號1、2所示之物，│ │
│ │均沒收之，於全部或一部不能沒收或不宜執│ │
│ │行沒收時，追徵其價額。 │ │
└──┴───────────────────┴─

貼返之前既判決 咪睇下台灣係咪人治囉

4年10月 1條罪 合併都32年啦 前面條友ON99 英美法判3個月呀唔通

又明星又繼母
真係唔知打左幾多次丁

班夜店雞八成都好撚high
唔係啲片流出佢地根本fucking care
流出左先出黎扮受害人r賠償姐
除左其中一兩個其他根本就唔應該入佢數

當中有幾多個「受害人」係真係唔想架
麻煩你打開屎眼睇下啲片啦
見報紙佬寫乜就信乜

被告雖辯稱：伊與甲3係合意發生性行為云云。然甲3亦已證稱
伊未同意與被告發生性行為等情明確，再參以上開性交影片
內容，被告與甲3之性交過程中，甲3均持續閉眼、昏睡且無任
何身體動作或反應，至性交結束，告訴人甲3亦閉眼躺於床上
而無任何身體反應或動作，則倘甲3事先同意與被告為性行為
，衡情2人應屬情同意合，均欲同享魚水之歡，被告在 甲3已
發出睡覺呼聲之情形下，大可將甲3喚醒，或是於甲3睡醒後再
發生性行為，豈有逕自對甲3為性交，唱獨角戲之理？益徵被
告所辯，不足採信。

所以咪話得其中一兩個係應該入佢數囉
你條傻鳩係盲啊?定弱智啊?

偷拍落春藥點解唔可以入佢數

自己睇啦 其中係仲有無罪架 不過大部分都係有罪姐

人地3個法官加檢察官都咁樣告 都唔夠你一個網民既睇法 可惜已經定讞 唔係換你上去辯護呀嘛

台灣法官出名人治
運毒港女都可以話佢無知判無罪
你咁信權威人地係法官就莫須有一定無錯
咁你仲上乜柒連登?
返fb ig圍爐咪得囉
包人人都政治正確 講哂你最想聽既說話

運毒港女 我都睇過 無問題WO 係有問題檢方上訴啦

運毒唔罰過失 怪就怪檢方唔夠證據啦

無罪推定香港人最鍾意掛口邊架 判決一唔滿意就係司法不公

運毒港女都無問題
咁阿餅同mina係泰國咪變左驚世冤案啦
斷正都唔夠證據
笑撚柒到我

法官判詞話相信港女被騙而唔係證唔證據問題啊傻鳩
你咁覺得司法咁神聖不可侵犯
再問多你一次上連登做乜鳩姐?

fb ig一定全部政治正確架喎?

被告對於上開行李箱內可能藏放古柯鹼乙節，固應有
所預見，然因其與張凱明為朋友關係，2 人具有一定之信賴
基礎，張凱明既一再保證絕對不會陷害被告，被告本有相當
理由確信其本趟真的只是受託走私木雕而已，故被告未曾嘗
試檢查上開行李箱之內容物，實與常理無違。加諸被告客觀
上更一再提醒張凱明不要將大麻攜出巴西，則被告又豈會有
容任自己運輸第一級毒品古柯鹼之意欲，被告主觀上實不過
僅係「有認識過失」，而遭張凱明利用為運輸毒品之工具而
已。而毒品危害防制條例、懲治走私條例既未處罰過失運輸
毒品、私運管制物品進口之行為，自難苛加刑責予被告。

證據法則本來就係綜合判斷

而且二審有判返

主 文
原判決撤銷。
李美葶共同運輸第二級毒品，處有期徒刑柒年陸月。扣案之第一
級毒品古柯鹼

有冇人有魚太條片

不過講真 你都係憑空推測 難道你覺得自己比見過晒證據加雙方詰問既法官有說服力

屌到吳亞馨

佢一審可以用咁既理由去判案:

法官以李女「確信友人不會讓她運輸毒品」判無罪

已經印證左我所講台灣司法好撚人治兒戲啦
你想駁乜柒姐

不過都多謝你話我知最後判左條毒閪有罪
唔講都唔會特登去search
阿餅同mina就真係陰功啦40年

笑死 咁叫人治 明顯一審就係打佢係有認識過失 都俾你講成人治

咁佢請既律師很勁既 台灣起馬一半法律系睇過佢既刑法總論 所以有事記得揾律師啦

笑死 咁叫人治 明顯一審就係打佢係有認識過失 都俾你講成人治

咁佢請既律師係勁既 台灣起馬一半法律系睇過佢既刑法總論 所以有事記得揾好律師啦

如果姦一個三年姦十個又係三年

咁

Link

一世屌過既女多過幾多人
死而無憾？

女權又贏

cls，連呢條禿奴都有人吹奏，兒登真係.......

無得再拍Av😂

child登真係冇撚得輸
去夜店強姦人就有得罰少啲

比起當年叫雞救國班雞蟲只係冰山一角
咁就玩撚猿rip

屌gay佬你都咪話唔爽啊

依家剩返嗰啲都好濛

屌到咁多女，今生無悔啦

被人屌到失禁都似

不過要考慮實際坐可能得20年

你條友無寶不入呀

我真係笑佢唔出
幾多男人夢寐以求

係香港就一定同期執行67年出得應

有錢仔真好，食盡明星

食咁多正野，哩世已經冇白過

好難想像鬼國都判咁重，多數判上判會减形

其實佢唔拍片益街坊 都無人告到佢

仆街 我居然有半秒覺得幾岩

台灣d法官成日亂黎

有條片好似係後母？

呢啲仆街應該判一世，佢本身實以為自己有錢會打得甩

有錢洗L迷姦咩！醒住玩埋sm都得啦on9
抵L死

冇人屌？

有個high到一字馬

食埋自己後母

佢食左好多人一世食唔到既女

30分鐘咪抵你打飛機囉
俾你30分鐘又係李宗端
睇片都睇盲班官

咁撚有錢，根本大撚把靚女/明星任屌
係要玩迷姦屌死魚，戇鳩鳩

就算明醒果Ｄ，李生習慣唔做前戲一來就插入，單一男上女下，射完沖涼，當班友肉便器，正

平時Ｄ女又話冇前戲點點點.... 有錢又咪叫床，臭西

色字頭上一把刀

最唔明點解佢咁撚有錢 著草都留係台灣
一早去外國已經UNUN腳啦

樓上成班傻鳩精蟲上腦，除左扑野，就無哂人生價值